同我運曬d單車去中大

有車的你
不如運一兩架單車去廣福邨
4個轆上唔倒
2個轆方便得多